[1Q題] 雞媽媽點先可以生到一隻識煮野食嘅狗仔?

揾個識煮野食嘅狗爸爸

你應該問你媽媽